## COM-DLL
Вам предоставлена реальная трасса COM-DLL, мой друг попытался в ней разобраться но так и не смог :( 

Может у тебя все выйдет? 

## Writeups 
Когда мы открываем лог файл, то сразу же встречаемся с огромных количеством строк... курить руками все это конечно можно используя, например grep, но это будет долго... (кстати, чтобы раскурить руками вам поможет статья https://www.ptsecurity.com/ru-ru/research/pt-esc-threat-intelligence/cobalt-obnovlenie-tactic-i-instrumentov/)

Проще будет построить из этих логов древо процессов, тут уже строит каждый как ему удобно, я предпочел бы написать скрипт на условных C++. 

Когда вы построите древо процессов, вы получите что-то типа того, что лежит в файлике tree.txt. 
Там вы сразу же увидите подозрительные ветки процессов. 

Ну... осталось дело за малым, расшифровать имена процессов.

TUNURntDME0t.exe -> base64 -> MCTF{C0M-

5884e40d596370be5406f2711ad9e39a.exe -> md5 -> DLL

LUYwUmVuczFjfQ==.exe -> base64 -> -F0Rens1c}

Done, мы получили флаг!

## Flag
MCTF{C0M-DLL-F0Rens1c}

## Сложность
Hard